成語「鳴人不做暗事」出自火影邊一話?

《富比世》（Forbes）雜誌歸納出5點運用幽默感的正確技巧：

（１）別忘記自己的身分，如果身為主管，領導或管理才是你最重要的工作任務，而不是扮演一個喜劇演員。

（２）作為朋友，彼此開玩笑吐槽或許無傷大雅；但主管跟員工開玩笑吐槽可就一點也不幽默，除非彼此之間長時間的工作情誼或穩固的信任感。

（３）開自己玩笑不一定是幽默的表現，很可能因此傷人而不自知。特別是領導者，你的發言代表的並非個人，而是團隊，因此當你開自己玩笑時，很可能傷害了團隊。

（４）如果自己個性實在不適合，就別勉強自己耍幽默，以免弄巧成拙，氣氛冷場。

（５）幽默感也要看對象，你的玩笑幽默與否決定權在對方，而不在於你。如果對方不覺得幽默，那麼你的一番好意倒成了惡意。

好尷尬

成語出處：元 吳昌齡《張天師》第三折：“常言道：‘明人不做那暗事’，則俺這閉月羞花絕代姿，到如今自做出自當之，妝甚的謊子！”

放桐生一馬

幾好笑

hahahahahha

反而呢個我笑左一聲

呢個高質好多

(IQ題..三頁開估)亞瑟王最想留住既人係邊個

on9

說到做到就是我的忍道！

屌你老母

開post果個有小小弱智